約見面藉口諸多 說要推

如果不想再面對 慘遭負累
無謂再做朋友 便告吹

或再不配合 共你一對 都想當老友伴隨

始終兩腳難後退 太不識趣 單向地愛下去

mk多人約

人哋唔想出 咁就咪再叫啦

別這種態度 極之乾脆 約見面藉口諸多 說要推

帽

斷絕來往了

如果不想再面對 慘遭負累 無謂再做朋友 便告吹

明智嘅抉擇

我會消失 讓自己一個抑鬱 道謝你絕情 絕得送上這種惡疾

想約你

但我唔想比你約

Y

來日裡 你與我各自賣醉
再也不知你於週末怎麼生趣

Oh baby don’t cry

進步咗喎

咁煩嘅
唔出咪唔出

我好忙唔想嘥時間

岩啊 屌佢老

盡快消失 為自己一個呼吸 若令你動情或者我永遠不及 即管退隱 誰人令我這麼固執

你有咩問題

或有種隔膜 沒法攻破
都可否念於當初 吻過麼

如果騷擾你是我 不勝負荷 寧願斷絕來往 就這麼 我會消失讓自己一個抑鬱

道謝你絕情 絕得送上這種惡疾 來日裡 你與我各自賣醉 再也不知你於週末怎麼生趣

邊條女搞到馬馬咁樣